香港警察，男姦女殺到底有咩問題？點解大家一致反對？

強姦輪姦嗰啲唔洗還？係咪應該還受害者一個公道？就咁殺佢唔係便宜咗佢咩？

[圍魏救趙] 反攻! 佔領魔警宿舍，男姦女殺，攻大學魔警自然回防

點解你咁柒頭咁多野講